309941
4883
Câu chuyện sự tích  hồ Ba Bể dạy cho bé tấm lòng nhân thiện, bao bọc kẻ nghèo khó. không những thế còn dạy cho bé hiểu quy luật nhân quả trong cuộc sống, là bài học đáng quý cho sau này cốt truyện hay, hình vẽ dân dã. tuy nhiên có 1 bức tranh vẽ nguyên một con rắn to, nhìn thấy sợ, mình cứ sợ bé thấy tối ngủ giật mình. Nhưng  may không có. Nhờ qua câu chuyện này không những bé mà cả mẹ nữa hiểu rõ hơn về kho tàng cổ tích và thắng cảnh của Việt nam
3
667019
2015-09-19 11:05:20
--------------------------
